全盛時期嘅車台有幾多過街老鼠？

1.掃把仔Sam

2. 夢囈